其實香港人係咪開始夠口罩？ 放低您重有幾多盒口罩

諗緊係咪夠用 唔想食咁貴炒價

我重有5盒用

計屋企定除返開？

我計自己

150塊4個人
不過唔係日日出街

返工都1日兩塊 la
好似唔夠wo

3塊

12盒
你屋企10個人?

1盒好多？

三個人六盒

2個人 4盒 多D

null

338個
兩個人用

4個人 10盒

人均3x隻 日日都要用

300個FFP1 30個FFP3

4個人 14盒

兩個人仲有十幾盒
之前上網訂嗰啲都到晒
終於唔使再排唔使再搶

屋企仲有5盒同少少散裝 3盒係新年前買定
仲訂左16盒到左香港等拎

數得咁仔細

富戶

5塊

唔洗 10個, 當2人家庭都係啱啱好

50*6, 每人300個

1日2個, 即係用 150日左右

睇而家呢個情況, 你覺得 150日後會無晒事 resume to normal

當然你話點解唔1日1個, 點解要日日出街

咁就唔夠你講

3個人27個

保守估計：垃圾口罩6個人用，1000個

都係數咗一盒仲剩幾多，其他未開

夠到7月

6個人用淨三盒半泰仔口罩

樓上儲成千個嗰啲
慚唔慚愧
出面炒到咁貴就係因為你班撚樣

點解可以有咁多垃圾口罩架？家中長老買架？

3盒半 4個人用

3個人用
粗略計大約有13盒

咁又未必....如果真係4人家庭都係半年左右先叫正常

3個月量都炆水

3個人 3百個左右
要返工

15盒5個人

得罪講句
人不為己 天誅地滅

利申 300幾個

4個人 兩盒

300個

1包10個

好多成千個嘅巴打都係喺外國買返嚟，佢地唔買都會比當地人買㗎喎

利申 兩盒

4個人 2盒

yes 每人200個左右基本啦 同返工有d行業每日最少2個 例如地盤 d汗都整污糟個罩啦

每人兩盒以上

一個二個咁撚多，我得返兩盒仲要兩個人用，我決定唔戴做個出色的播毒者

屋企人 7個人 共用50盒

而家出面有得賣呀, 你都可以買返多D架, 好明顯唔會一個月內完架啦
無新增過案你最起碼要戴多20日啦

1000個astm lv 1 100個lv2 100個lv3
80個n95
3個6502連12個7093

每人有110個用到

屋企4個人，得左140個左右，18隻N95....
暫時冇意欲再搶，有2盒係爆炸前1月頭，信連登仔講買左。
之後都係搶，好撚攰。

諗住得返50個先再買。

3個人 2盒

夠條撚咩
出面60個裝放4舊水d人都搶住要

去下口罩post, d 人閒閒地都成千個

計唔計假口罩

當你剩係返工，其他時間唔岀街
當一日用一個，一人一個月都要用半盒
當七月夏天真係斷到尾
四人家庭要六個月用量都要12盒了

12盒 買多左

蟹左

屋企10 盒

兩個人每人用一年，仲未計仲有3個filter 口罩

4盒4個人用

4 個人 用

4個人 12盒

成家人5個人得返兩盒

暫時計，屋企一人100個
再另加2對豬嘴

650個, 全家人7個人分
重有220個寄緊返黎

有兩盒東京企畫唔知乜柒
但冇寫bfe vfe=廢

暫時有4盒存貨, 兩個人用

不過公司每日可以拎一隻 , 暫時未用到D存貨住

9盒 medicom lv1
4盒 cranberry lv3

啲人成日話買唔到根本on9，我淨係用旋風拍賣都幫曬身邊同事朋友超過廿人買夠口罩，睇你有冇用心去搵姐

利申：平均3蚊隻，未比人呃過，全部一係搵有紀錄賣家or面交

1盒靚口罩，2盒過期口罩，2盒cheap cheap口罩
4人用，夠用2個月（？）

口罩600個, 7093 6對
2個人

2盒唔夠 3人

好多香港人學埋啲支那垃圾
明知夠用都仲要搶

我都係1月頭信連登仔買左一堆罩係屋企 當時仲係60蚊50個

四個人得返一盒

一家四口，我自己有100個n95返工用

其餘三口總共有4-500個外科口罩

日本仔 200個 但只防花粉
訂緊15盒仲未到貨

點為之夠?
你又知兩個月後大家唔洗用口罩?

sorry唔小心負咗皮

到時唔夠用你就知死

依家全球爆發起碼要一年貨仔
唔好諗住會平番
自己按出門次數同每日用幾多個計

仲有3月會復工
到時又會唔夠用

高價買來炒就唔建議
但買來用就忍下痛，當買保險飲少支汽水啦

豬嘴清潔成本時間唔係個個鐘意

3盒
1人用

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

識得有人做茶記, 廚房裡面既師傅, 一日要換5隻, 太熱啦, 好快成個罩濕哂, 失哂效, 唔通連登仔可以接受到茶記廚房唔戴口罩?

兩個月前連登仔吹雞叫人買罩

有人買一盒有人買幾盒
有人屌話一人買多過兩盒唔係咁好
我唔知邊個岩

我剩係知買一兩盒果啲人應該就來冇罩用

夠用一年

6對7093，夠用成年了

用緊 N95啲fd 。

除開外科手術賣到貴過防護口罩， CLS CSL LSC

真呀, 因為呢個世界無人答到幾時先完
又點會知道夠定唔夠呢, 你話屋企儲低左兩萬個口罩兩個人用就話過份姐

300個 3個人用 1日3個
我有時用2日

一月廿幾號就開始買
十幾盒口罩lv1-3都唔使六舊水
生活日用品全部都入定啲
到而家未去搶過任何野

冇錯
人人需求唔同
連登仔叫人買罩時我嘅建議係留三個月貨
比人屌囤貨
依家都過左兩個月，就算囤左都夠用多一個月
香港爆果時我建議6個月存貨（SARS經驗)
依家全球爆我都唔知了

成千個你估係香港買咩

全部係人地上網搵貨源撲番黎 好似你咁打幾隻字就有貨？

利申：有22盒astm level2 + 8盒astm level 1 + 4盒bfe 中衛口罩
有朋友唔夠我一直有送或者賣 （手足）

3個人 得返40個罩到
唔想死排爛排買口罩
準備買豬嘴好彩1家3人都無工返

1月底上網訂咗二百幾個 今日先講話運到嚟唔齊送俾唔到我
屋企三個人得一盒半
個時諗住呢二百幾個到咗夠用一段時間所以無去排嚟買 而家都唔知點

三盒，屋企4個人

3個人，30 幾盒
親戚問都無比

半個都唔好俾藍屍

發爛渣?

屋企4個人一日一塊夠用三個月

1000盒

N95開始貴
要入定

如果區域性爆法爆正你果頭
你一係n95一係唔出街

接受唔到，不過好多爸打存貨唔係嚟自香港，佢哋師傅冇罩唔關佢哋事

你話我地買晒日本啲口罩搞到佢哋爆發都合理啲

2 盒 thx

總共1530個，未爆發前仲俾屋企人鬧我買咁多

我都試過
我直接答 我條命貴過呢一堆口罩

炒到咁貴關佢哋咩事
你條賤種因果都分唔清

2 個人，依家有3 盒。仲訂左兩盒未到。

三百幾個 兩個人用

我都7個人全屋3、 4左右盒
你會唔會有free rider嘅情況出現？

我自己訂都有6百幾個但未運到，但除番開7個人完全唔夠用，全屋得我一個訂，班廢柴唔識網購

我都唔明點解會有最唔相信共產黨嘅連登仔聽到上面開始出事都唔大手入定啲

二百零塊，三個人用

8.5盒 5個人
3個要返工 2個細佬妹online learning

四個人 一盒

無哂一直留係屋企home office 仲頂到一段時間。。。

叫佢哋要用自己買

唔關佢地事 睇返佢地人數 成千個係合理
炒嗰啲係已經有成千個仲要再買一大堆嗰啲同啲廠

用埋聽日就玩完

6塊

日日都要出去，夠用埋3月

3個人 70個
只係防花粉⋯

4個人 得返十個都唔夠

反而好奇想知道有冇師兄寧死不買超過40蚊嘅口罩？

然後準備同香港人攬炒？

真係有D公公婆婆比唔起去買貴口罩

寧死不買

但已入6對7093

之前amazon jp買到 一月中排過亞布3m 未爆得咁勁之前係carousell訂左啲medicom 加上年頭去左日本

我人在外國 自己有十幾個 家母派左少少日本買嗰啲俾親戚 而家家父家母每人300個 佢地日日返工

兩百盒

2人 17盒靚嘢
利申冇搶 全部一早自己訂

仲有十幾個n95 之前送左20俾個大肚婆親戚 係亞布買左20個n95 覺得三十幾個太多 應該冇咁多需要用到嘅時候 所以賣左俾個記者 另外係amazon又買多左 賣左俾醫護

自己：7盒
未知幾時正常返工
4個鐘就換一個

四個人一盒

運費幾錢

2 個人，100個
加1對Filter
夠頂多1~2個月

4個人8盒
仲有10盒嚟梗
每人5個月存貨左右
我都唔知夠唔夠用

上面成班正一撚樣 你又知人地喺外國買? 你地咁急咬定佢冇炒高個價? 根本毫無邏輯之餘 我覺得你地都係自己囤緊口罩 唔係駛乜急住兜個圈幫自己講嘢 大把人一盒口罩都冇 你班仆街等天收啦

好正常，咁先預到數
我200 2個人用

2人6盒
計過有少少鬆動所以比咗十幾隻屋企大堂d職員同閘口保安
始終口罩越多人戴個保護網先越大

3個人 160隻
平均一星期消耗2隻

有隻中學雞停課 由年初3開始無出過街 好彩佢生性
話唔想浪費口罩 無咩事都唔會出

其他人就一星期輪流出1-2次落樓下買糧同日用品

暫時2月份全屋共消耗6隻口罩

保守估計
3月會消耗10隻
4月如期復課就 15隻

應該至少捱到5月嘅

3盒 屋企3個人

你全家唔使番工呀.....一個月用6隻同坐監冇分別

而家有冇百幾蚊五十個？

我有3盒泰仔盒
2盒歐洲貨
1盒藥房東南亞貨
medicom 有4盒
萬寧30個一盒既有1盒半
屈記30個裝有3盒
台仔藍鷹牌有3盒
台仔牌子有2盒

3個人用，每日用3-4隻

30盒us50個
60個土耳其獨立包裝
仲有2盒jp 65個
2-3人用

600個 3個人用

百幾個 兩個人

一家四口 大約有1300個
有3個要返工

8 盒 有日本 有韓國

漏左....如果buyandshit 冇整唔見我D 貨又或者濕左偷左既
仲有12盒係阿加斯加等緊機位......

一個WFH
一個退休
一個停課

我地覺得無野wo 本身都鐘意留係屋企
覺得屋企舒服

8盒半

仲有1000個左右

如果連d死單都翻生可以十幾盒全家
最少應該都有6盒

比較想知點解今時今日都冇口罩

四人650個

高峰有40盒，大部份有vfe.
派左10盒比fd.

囤緊口罩有咩問題
唔買返黎先點分俾身邊有需要既人？
就算淨係買返黎自用又點？你講得出疫情到幾時完咩？
我就好悲觀既覺得至少要囤半年貨先夠
我又買到喎全部非炒價
仲買多左會拎去派俾食環外判或者等遲下如果身邊有人告急都可以分俾佢地
自己買唔到就發爛渣

死單~...美森個PK賣家個order都仲係度，欠緊我10盒halyard...共值35美金

你哋咁多
3人。得返50個

前日先成本價賣左比盒個不相識又山窮水盡嘅手足，對你黎講囤緊口罩定義係咩先？
我既儲備係過年前訂落幾百盒散剩，同埋老細俾

3個人 12盒
日韓台大陸都有

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

2千幾隻，8個人

四個人 700個
仲有自己開工會用豬嘴+2091/7093

漏左下款

你on9

我買左10盒，中撚左伏

1個人1盒

叫咗你一早買又唔買
係咪衰呢
依家買唔到要食炒價
然後發窮惡

呢隻應該係冇撚用
不過我估好過其他嘅
不過我唔夠貨頂撚住先

何為垃圾口罩

2個人7盒半
仲有盒半中伏薄嘢

4個人 1200個

富豪

1200個
6個人

3set7093 20set2091

有時出街袋多2個
自己有鬆動嘅比d佢地都好

N95貴左好耐啦

一月頭我都諗住買一盒兩個人都夠
夠？
你而家話我知應該有幾多先叫夠？

當大部份人都感染時, 口罩有等於無

2人15盒 之前送咗4盒比唔係一齊住既家人
30塊3744K
好怕死 12月尾買定 個陣hktvmall 3M外科都係40$一盒

10盒

一合
同時用豬嘴唔使再買

有600個N95

我同你一樣

識有個人自己keep 3豬幾個口罩
仲話想買

on79

12盒自用

訂左勁多 終於返左貨 唔洗再出街爭

冇口罩
不過有三套豬咀五對60926

得罪講 而家囤得多
一係未雨綢繆一早國外訂
一係好撚柒有錢買貴貨
老一輩/真係買唔起無得講
但有手有腳又嫌貴又遲起步無得怨

唉，我明......我無買啦，有D人得番一兩個重慘過我

1.5盒自用
之前訂咗10盒，但無去拎，問賣家退返錢。
戴口罩喺咁出汗、焗到皮膚敏感、好攰、抖唔到氣

計自己既話一盒都冇
反工放工都用緊豬嘴
公司有口罩俾

屌哂你地果班買豬嘴又唔撚用既人

唉，有大愛的，也有自私撚....

真
人人唔買淨係叫救命個L樣柒婆都唔會做野
倒不如有經濟能力嘅人買,然後派比有需要嘅人
申：買咗6盒CVS, $2800, 比咗屋企屋苑職員同附近老人家,加埋諗住派1盒

就黎要用豬嘴

兩盒30個pfe
5盒只bfe=廢
5人用

你呢啲支那狗死返去中國啦

6盒一個人 原價放左8盒

150 兩人用

30盒
4人用

原本有45盒

細佬十二月就入定

宜家夠 我覺得過多半年會唔夠

7盒比屋企人
自己有 around 6-8塊 3744
仲有幾對7093 60926 6035

之前有700個左右都拎左100個出去送比人
原來連登仔個個都咁多貨

咪係
跟本一早講儲一個月用量就人人都夠口罩用
而家個個儲幾個月甚至成年
咪令到好多冇能力嘅人冇口罩

唔好呀巴打
你一除就中

隔離post個肺花巴打就係除口罩中伏

冇人話冇
我自己就儲一個月多啲用量
寧願到時唔夠再買
個個都儲咁多會令到好多人而家已經冇得用

用緊 SARS 存貨，未成功買到

你要用hypoallergic果種
不過呢個時勢已經比人收起哂1000蚊盒

呢d就真炒家啦

唔有大搖大擺派
仲知出街見到人冇帶/重用口罩就比幾隻佢
人人都咁做先sustainable

排隊一人派10隻最on9

唔好
總之

18盒3個人 Sun million 250蚊HKD係日本集運買返黎

跟本應該咁
上面啲人真係唔識慚愧

成本價？

好多連登仔覺得唔係收原價30蚊都係炒價，要冚家剷

四卷廚房紙

香港呢啲人口密度，樓宇密度，同埋天氣又濕又熱
未中肺炎，都比口罩焗到出其他病

自己有1盒半

等緊價格回落先再去買

冇口罩果d有能力請係外國訂，愈多愈好
就算藥房印尼罩平都好唔好買

只有透過外地入罩先可以最終解決一d窮人老人冇罩用
代價係外國罩比較貴
只有推冧本地黑心商人班基層先有穩定罩用

比一盒係冇意思，你唔幫得幾多個

20個.

20盒約6人用，要返工

有30盒 美韓日越口罩

連登仔：總之你哋賣超過30蚊都要死全家

我自己得番8個

日本同美國買左共2000個口罩
冇喺香港同一般市民搶過

Keep住480個
每日兩個計，預8個月存貨
有多比有需要既人

咩叫合理?
儲成半年用量叫合理?
人地儲幾十條廁紙就識笑人
自己就做緊同樣嘅嘢
根本如果人人只係keep一個月用量
出面就唔會咁多人冇口罩

200個左右
唔係成日出街 同埋有一個豬嘴

屯囤積口罩正仆街
中左一定惹鳩你地

一個月用量？

1盒..3個人用

好威呀
後生既有九成都上網買架啦
講到自己好醒咁

多謝

廁紙如果有口罩咁缺我一樣搶喎
笑係因為d人無知，貨源充足既野都照搶

屋企每人有最少一個可換濾芯口罩
依家係搵緊邊度有濾芯買

只會愈嚟愈貴，你唔係信有香港廠 = 夠嘛？

其實你哋啲人係咪一早已經plan定自殺

呢排係1月商家訂貨番左大貨
有幾間連鎖會特擊賣
半年內唔好諗住有$1/1個
因為醫療同大企業番緊個貨大批發價(每百萬個)係 $2/1個，仲要係分期貨

原因係支那鎖國唔放罩(美資已經開始停產)
非支那原料本身貴
工廠加班

所以有平過$2.5/1隻可以入定半年貨量自用

總有人寧願用時間成本同健康去換金錢

你自己都講唔到咩係合理啦，撚估到幾時完咩

根本問題係口罩全世界都唔夠
一個月貨其實得30個即係半盒
預左咁講比人屌硬
如果第一日確診
真係聽你地講預一個月
每個家庭成員半盒咁計
到依家其實已經用晒一個月貨
想問今日你仲點買口罩？
炒價？排兩日？
比多次機會你
問心你會唔會第一日確診果日都會決定買30個／人就夠？

我覺得呢個時勢
預200個口罩／一個人
就差唔多
我有多都原價幾十蚊賣晒比身邊無口罩既人

3個人13盒

佢似係食炒好撚嬲人原價大手入到

典型仇富撚

我係直接行埋去我想比嘅人度比3隻佢
淨係講我買多咗少少跟住轉身走

8盒，2個人用，但我公司每日派2個，實際得一個人用.

師兄買番個罩先啦

藍絲都想惹鳩你啦

50盒Medline, 仲有48盒運送中

呢個係循環
個個都搶咪缺

4對60926 4對7093 兩盒口罩
口罩之前買落 用豬嘴之後送咗好多出去

根本就有班人覺得件事會好快完
我就冇你哋咁信共產黨
我啲口罩唔夠用到夏天我都唔放心

武肺已經過左兩個月

連登仔初初宣稱嘅每人兩盒都用哂

夠用到4 5月

識得有兩個老人家，二月頭喺民建聯到拎，自己又去排隊，一個星期揾到八盒正常價/免費口罩，實實在在咁拎喺手。
我嗰時仲㩒緊炒價口罩，之後仲要比人cut單。
基層同長者都有佢哋嘅生存方法～生存唔到，可能係社會嘅鄰舍關係麻麻，有咩事救你幫你嘅係住你樓上星期日先嚟鑽嘢嗰件仆街啊！

點解一定要儲夠數量到完?
如果個個都咁
啲工廠點加班都唔夠

一家五送連工人姐姐
一開波派左三百個畀街外人
之後日本口罩黎唔到得返幾十個
自己用救救
但皇天有眼工人姐姐訂到250個
又畀我買到而家有400個
再送百幾個出去畀朋友親戚
個天有眼加上我做批發零售
有捨才有得

我夠呀
我真係買到夠三個月貨就停左手
買千幾個係咩玩法

由佢地等啦, 如果要玩到7-8月, 資源係唔會夠架, 唔好咁多人同我地爭

但係真係有人因為咁岩用哂，又撞正比人搶廁紙收皮

所以所有野都要有適當儲備
難搵到就要多啲
紙巾，一條看門口就夠

如果貨少，搶定都好正常
你無錢都會儲錢啦係咪呀？
不過有d人係鍾意用先搵既

明明件事越嚟越嚴重 仲有人覺得就快可以買到口罩

我用合理價入左大約百盒
再送/用合理價賣左9成出去
ok?

唔會掛 我個位附近算空 應該安全既 同同事傾野都會戴返

已經無戴口罩出街

有10盒

屌你
我就係信咗高登仔，一個月前托朋友剩係訂咗5盒

雖然啱啱到咗貨，但一家4口都要返工，其實玩唔長
依家日本罩carousell最平都3舊一盒

有得時光倒流我會每個屋企人預4-5盒

我估一年半之後都唔知攪唔攪得掂

三個人 仲有五盒
每人每日兩個 應該都夠用

全屋仲有250個左右
不過屋企得返一個人返工應該都夠用

佢保證到每人只儲一個月
一個月後一定人人買到？
依家支日韓冇出口
美國自己宣布要用2億個
你肯定每個月香港有1.5億個口罩(用緊350萬人一日一個其他人裸跑)?

hktvmall 有原價3m n95

好多人假設左如果每個人都唔搶就人人夠貨
如果一個月前人人咁諗 屋企只有一個月嘅份量
到而家全球開始爆炸
睇吓香港人仲買唔買到下個月個份

起碼6個月呀ching

其實隻病菌搞成咁都已經唔關共匪事，
因為多國政府係依件事上根本唔識處理
全地球都係一罩難求

我覺得最快都5-6月先完

有10盒被取消咗 屋企13盒用晒我都冇計

所以我咪話

問心啦
係咪真係個個做到預一個月量先？
比多次機會你地
年28，29果日
仲有大把貨係日韓
30蚊一盒
你地會訂幾多盒？

我已經盡咗力幾晚通宵咁睇

只要香港每月有1.5億個口罩
就會有一半人口可以一日一個
不過事實係之前都冇
之後更加唔會有

有啲人係注定冇口罩
怪就怪點解要用口罩，唔係買口罩

2盒半理的
1盒印尼3M Nexcare
仲有D零零星星獨立包裝(人地送)
屋企得2個人,應該夠頂半年

200個分3條友

講真我寧願等個個都唔買，等炒狗蟹曬

總之啲日本罩一跌到150-200盒我就掃10盒再講

得返9盒.....
4個人頂唔到幾耐

林正財話日本個邊準備禁口罩出口 如果係真既....

3個人300個

真係唔識處理？定係決定唔洗點處理啊？
地球個個地方同環境條件都一樣㗎咩
人哋去超市買嘢都要揸廿分鐘車，冬天啲雪多到block住道門，全家沖涼痾屎都喺同一條河。
全地球嘅人都要同戴口罩嚟防？！

唔係呀嘛 依啲嘢咪亂講

你點解釋韓國歐洲日本爆到咁勁先？

屋企人全部夾埋一齊頂到4個月

4個人3盒
不過返工有得派每日1個

根本唔會夠, 就算n個月後柒婆宣佈疫情完左, 你信唔信？ 你出街仲戴唔戴？呢劑野有排玩架傻仔

行政會議成員林正財說，早前曾與日本領事館代表商討，透露日本打算不再輸出口罩。他提到，有疫情的國家都開始不再輸出口罩，相信未來要尋找口罩將會越來越困難，所以要維持本地有足夠的口罩生產線

半合,4個人用,不過,吾系舍舍要出街

4人10盒

3個人2盒 仲有一盒3月頭左右到

500個
2個人用

其實睇數字...都唔係好勁
你當我冷血啦，每年東南亞養唔大嘅小朋友相信仲多。

唔睇中國
大瘟疫、大疫症嘅數字唔係咁
可以wiki下「瘟疫」，睇下歷史上嘅大瘟疫條數係點
唔好唔記得嗰啲大瘟疫發生嘅時候，地球比而家少好多好多好多人

astm lv3 400個
日本制口罩550個
n95 120個(本新屋企人做三行不嬲有貨係到)
公司派不知名口罩 100個左右, 有番工就有得拎

5個人用
有多既話屋企人裝修都有用, 完全唔會浪費

日森罩，2700個 10 人用

你唔比人地都係炒價買?
又唔係偷唔係搶, 有咩問題
你買唔到樓唔屌有樓既人?

出面有得賣？正常價格定炒價？

3個人 7-8盒
全靠朋友

1盒

日本人買唔到都係因為你班撚樣

利申：撚樣

有啲日本罩原價都150盒 例如超快適
無可能跌到呢個價

3 盒日本口罩 (VFE 99)
1 盒美國口罩 (VFE 95)
2 盒垃圾口罩 (乜V 都無)
10個FFP1 口罩
140個防塵口罩 (即係無L用)
仲有碎件口罩大約30個
TOTAL 480個左右, 屋企4人分

不過已經諗定長遠, 買左兩個O2 (每個9塊filter, i.e. 9星期用量)
另外有一個豬咀連2對7093 寄緊黎下星期到
banale mask 訂左3個, 估計3月尾到
托fd 係外國訂10盒, 不過遙遙無期

目前夠用到起碼春天, 到時應該會有其他門路再補給

4 個人200 - 250個
仲有12盒係美國未運到番黎
同埋約40個兒童

4個人10盒

3個人5盒

1月尾開始係日森買 買咗幾千個 陸續送緊黎 我話知你地鬧我囤貨撚剩係呢批野 分批寄ems寄咗幾個星期都未到哂

加埋得果幾千蚊貨仔 我又唔係拎去炒
憑咩鬧我？？？

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

巴打幾時買？

1000隻日本超快適5個人

medicom喺醫管局專用架 有成九盒 cls

巴打我撐你
利申：Bns 苦主

我係日馬買都係呢個價

我前後買落都千幾個
新年前買落訂落既
只要你唔等到爆先黎買 唔難買到

利申 分左半比朋友4老

400個3人用， 想要嘅仲有人俾多兩盒我

200個 3人

5人3盒

我覺得佢地返工 應該用返廚房個隻薄罩，返工 放工 落埸 外出 先用返外科

有冇sources
我係美國訂，交流下？

日本8成罩mic
嗰啲佢哋自己都拎唔返貨
俾中國共晒啦
淨低mij嘅本身都貴

2個人兩盒 其中一盒係小童 好彩我面細

你唔買人地都會買，有啲人先使未來10000蚊
但你就中武肺，值得咩？
唔益炒狗係好事，自己去外國訂
呢個時勢外國仲肯賣，貴d都抵佢賺
何況係口罩廠自己成本高升價，唔算炒啦

屋企每人有7盒用

400個 屋企4個人
唔知點先叫做夠

成個月冇睇啦
應該幫你唔到

咩專用
未有武肺前你識搵$30盒 level 1大把貨

4個人2盒半

我1月頭見到wars去咗藥房

岩岩出左10盒
睇下有冇下水
總之keep住訂
先自用，多過全家一年用量就放少少
比得起錢就要佢食運費
出街有人冇就塞兩隻比佢

超快適冇pfe, 我唔敢入咁多😂

Bns +1
仲等緊

啱, 成班傻仔唔識買定, 抵死

sor 我講緊買樓, 而家都係個發展商自己成本高升價, 唔算炒啦

2盒半CSI
加8盒口罩
兩個人用

Blked

$200盒賣CSI比你

自己買唔到 就話人炒
廢物
你拎錢出黎
幾多盒都有啦

黎左500隻 仲有2300隻嚟緊 5個人用

佢話大把人一盒都冇喎
一個月用量其實好少
依家全球大爆發
口罩嘅供應只會愈嚟愈不足
下個月你想買連炒價都未必有得你買呀

我有神器 放心
5對7093
單邊用應該有排頂

有神器 我冇咁蠢 冇兩手準備

兩塊？ m巾咩

兩盒竹炭

手頭上有3千隻
全部Amazon買, 計埋運費, 平均$1.1/隻

屋企4個人，大約20盒
有問朋友需唔需要幫手，個個都話夠用

5個

4個人百令個
但全家做個度公司每日都有口罩拎

3個人用 400個左右
我同老豆要返工每日一個

早排得40個口罩 4個人用，最近買到外科口罩LV1/LV2 加埋大約1500隻個，平均成本4蚊隻

仲有啲垃圾口罩和印尼罩300個
另外N95, KF94, LV3口罩100個

訂左但遙遙無期有1000個
小朋友口罩80個

得番1x個
不過公司日日派

120淨係俾自己用。老婆加細路共有200（日本女裝）

另外訂左三至五月共15盒陸續到。

1500隻，基本6個人用，可能要俾親戚就10個人

一月中訂，夠三家人成廿人用五個月

收齊可換Filter Mask就會將自己個份畀區議員處理

單拖5盒

事實係唔洗日日出街

污糟起毛先換
係咪諗住留返啲口罩畀個孫

五百幾兩個人用
返工會每日最少派一個口罩

其實你有心就買到，供大過求，正正常常印尼口罩都4$隻，你唔肯用多少少買姐

樓上個個1000個嘅都幾個大人用，都係頂到2個月左右，點解要俾你鬧仆街？on9

利申：唔係炒家

個負評話比你知得2%人夠

4人家庭 每人100個左右

3人約共有140個

1個人 100隻左右.

[/member]
要罩留tg，送一半出黎

mon po 狗死返入狗竇啦
[/member]

5400盒

全家一人300個

阿拉斯加貨可以係邊到買

amazon 間唔中有平7093 filter, ~USD55, 免運費。記得留意。

人均1.5盒

1個home office
2個學生

估計慳啲洗都ok嘅

6盒

你由佢地等啦

暫時15盒左右， 4個人

Lunch 換一隻差唔多
除非真係好少存貨
如果唔係一日隻係正路

買左幾多盒

90片自己用

佢集運件貨游左去阿拉斯加等緊機位返來ja

同d樓跌幾多就掃一樣

佢有pm2.5 好過BFE99%嘅

有少少就換 唔係好勁都唔換 我都知命仔緊要過d罩既

印尼口罩當唔當罩

全球大爆發
有口罩都防唔到啦
到時一鑊熟 周圍都係病毒
除非你自閉到有解藥

同連燈仔唔抵得人有樓一樣

3000個

過千個，仲會繼續買

一千個大人罩 五百個小朋友罩

日本開始禁口罩出口，係咪堅

7盒 不過垃圾罩黎
所以依家可以慢慢等日本罩返黎

200隻 四人

仲有25盒

100 隻左右3個人用

自用有咩所謂人地係到Mon口罩嘅時候你做緊乜呢加係到屌食地買得多 你慚唔慚愧

4個人
250個雜牌口罩
220個N95
40個R95
6對7093
6對7093C
3對60921
20對60926 (支那肺炎完左即捐前線)

買買下放棄搵口罩
直上豬咀算

上網買左千鳩幾個口罩
不過賣左好多比frd同男朋友屋企
預每人200個左右

350個（仲有100個未到貨）
5人家庭

400個+豬咀兩隻。

4盒for自己

50盒超快適

4人用

二人家庭有350個 夠唔夠

平均一個人30個
唔係日日出街

100個韓國口罩
100個濾棉布口罩
2個人用
用到一半我換豬咀

三百隻四人用

3盒5個人 另加一副豬嘴

每人30個

支持

起碼用到半年啦點會唔夠呀....

2個人300個

放假完全無出街 野食都係屋企人出街幫手買

4人家庭有4個月存貨

事實超快適防護能力不足，舒服搭救
用嘅時候都feel到薄

30盒

未夠 分埋比屋企人得半年

68隻倒數緊
兩個人用
下個星期就要翻office
之前都係隔日（本來日日都WFH但因為行山銀行事件）

有20盒

超快適有三防架 有巴打email問左

13盒, 3人家庭

兩對60926 應該夠頂2個月

唔夠

1300隻5人

見到有200左右一盒30個 日本牌子

四盒Pfe99，五盒花粉罩，60對2071，2079。

所以睇見林奠同成班工賊狗，玩埋籠絡民意下流手段供口罩，就真係把九幾火。靠你班杏家產，成撚咗十世啦！

買左10盒16.5cm 嘅iris 口罩
但有屋企人唔啱size
有冇人想要5盒依個size可以同我換大啲既size 大概17.5cm 嘅?

信連登仔都on9

99.99% 連登仔警覺性極低, 後知後覺, 跟本上年12月尾至1月頭 "做謠八子" 果時我身邊已經有人開始入口罩, 到1月中我自己都睇到件事唔簡單, 襯去日本掃貨, 果時日本d 藥莊都無人掃口罩, 跟本係大把貨比你買, 多到o同龍角散一樣

買唔到口罩, 或者話比人買晒果d , 唔該你地問返自己, 果陣自己做緊乜, 有無留意事情發展.

到而家就個個衝出黎鬥慘, 鬥小口罩, 之後就屌鳩人囤貨, 拎光環

咁你係咪唔戴
戴口罩除咗防人之外
係touch wood 你中咗之後減低傳播風險呀

記唔記得係邊個post

我有兩盒17.5cm，不過我交收嫌盒污糟掉左，得返包裝盒入面個密封袋包住。
之後發覺個盒都好撚重要

200個兩個人用，以為自己都算多，之前仲分咗d比人，同連登仔比，原來我得好少

2個人差唔多10盒

12盒 4個人 1月尾買 前幾日先送到

3個人有11盒

15盒4人

我都有睇呢幅圖
真係冇諗過pm2.5竟然好過bfe
幅圖有冇吹水

Pm 2.5 即係2.5um
Bfe 係3 um
我理解係咁

原來1cm已經差咁遠要換
我都買左16.5cm但未開

我都唔知原來差咁遠
其實呢我買嗰陣時普遍都話16.5係男用都ok
但係唔知點解我老竇真係唔啱帶

13盒
5個人

都話個個都夠貨
口罩真係燶咗，降價俾公公婆婆買啦
後生根本已經夠啦

一百個
希望入多一百個就收手

一盒

等左幾耐

一人買10人用,到手1000,未到2000

4盒 全家用
已經唔會再撲口罩 留返比其他人

啱啱收到個pk 有封email

Message from seller Spina Dental/Medical:

As you are aware, we are experiencing a global pandemic associated with the corona virus.
Mask demand hit unprecedented levels faster then any manufacturing company could adjust.

Spina Dental is working closely with our manufactures. We are on an allocation program as all distributors are. We are filling orders as quickly as possible as inventory is released to us.

If you decide you would rather cancel your order, we understand. Contact us through the Amazon channel. Tell us you would like to cancel & we will cancel the order.

If you decide to wait for inventory, We will fill your order as we receive product.

Sincerely,

Spina Dental Supplies

屋企4人 10盒
除左陪呀媽去醫院電療，我地四個基本上得呀爸出街，兩日出一次買餸。

4人3盒
開始復工 你話點算好

唔睇都唔知原來大家收收埋埋都咁多

18個月既存貨 以每日一個口罩來計

Sad, 你張單好平, 好早訂?

一家三口
兩人返工，有每日有一個口罩供應
一個唔洗返工 唔係好多出街
有五盒左右
其實好襟用
你哋全部返工都要自備口罩咩

5個人3盒
牙哥用佢department派嘅csi
一日派一個

4人4盒

有冇諗過,你唔買,都會俾炒狗買晒?
有冇諗過,買咗之後,可以送俾有需要嘅人?
你地肯盡力買再送俾人,反而可以打擊炒價(講緊之前仲有貨買嗰陣)
冇買多就覺得自己有道德,你地真係搞笑
你不如屌政府,防疫政策廢到爆,過咗17年都咁撚廢,保障唔到市民,要食炒價
如果唔係有誠哥喱啲商人,香港口罩會更加少,炒價都未必有,根本冇貨

8個人得番3盒
星期一復工唔知點算

7盒，一盒有50個
3個人

買入價平均只係$50一盒
夠頂4個月

食屎啦炒價佬

基本上新年前話封城好多已經買定 唔明點解會話人囤積 買黎就係用既姐 唔通真係買黎擺咩 武肺早完未比d手足出去用囉 大把用途 至於話比d老人家咩咩咩 我見到就係差唔多每日都有人派 後生仔冇份拎 當然你識既又知佢冇當然有能力就分d比佢啦

佢既logic就會係話有錢佬咁撚多錢幾世都使唔晒啦點解仲要賺錢 慚唔慚愧 呢d正宗憎人富貴

12月尾上網買，個時任買又未加價，一早叫晒d人買，又驚買完無事，擺係到會蝕錢，到有事無貨又嘈買唔到，你自己買錯邊，點怪得人

3盒😞

咪係
我都好彩嗰時入咗兩三盒
先頂到一陣

兩個人一日二個半年
=2*2*30*6=720先夠

戒咗用口罩，我用豬咀嘅

700幾飯
但200幾隻係假野

得得得 你最有道理呀
有無多盒分比我用呀

6個人 5000塊左右
利申：仲運緊黎

4個人8盒

戴緊果一塊

300幾個 4個人用

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

KF94 8個
真日本口罩 40個
不知名加拿大口罩 200個
支那制口罩150個
N95 55個

利申 屋企4個人

當地人唔洗用？咁好笑嘅你

呢個時勢仲一日二個咁豪

自己入左過千個，散俾身邊人，散左超過九成。聼過好多人屋企得返一盒口罩，又通宵排隊，又洗口罩重用，自己唔忍心存十盒八盒口罩，就攞左去幫人。
我再買左啲n95/ds2口罩，諗住當買個保險，又或者他日前綫醫護需要都可以幫到佢地。（不過聽過公立醫院保險只保某啲 3m型號嘅n95）
利申本身少出街，預2個月存量，一星期用2-3個的話都夠撐到5月底。

兩人 1盒

呢幾日已經去到最少$60一盒，仲要無選擇

3盒，4個人，其中2個人日日都要返工
訂左5盒仲未到貨
好彩仲有套豬嘴

5人。15盒50個。2盒30個

其實如果自己預計個疫情會持續
靠自己真金白銀係外國訂返黎
唔覺得儲多自己用有咩問題
(不過唔好自己夠仲去排本地良心價個D啦，留返俾唔識網上買/ 網上買唔到/ 冇咁多時間mon既人)

不過都好多係炒
例如全家大人見到D細碼口罩又掃晒

又有D係買上癮，無諗過實際自己需要幾多
要多過人先安心D，多D安全感？
又或者show off？

利申
屋企四個人，每日要用6,7個
自己屋企疫情前不嬲有三盒口罩(ASTM level 1)
爆發初期未搶個時買左兩盒BFE
爆發後買多左兩盒泰仔BFE罩
朋友送左盒白元30隻我
樂天JP cut單後就冇留意網上賣個D
無數淨返幾多

點解怪人囤積 唔係怪個政府？唔怪popo?唔係怪黑心藥房？係邊個搞到有恐慌性搶口罩？係邊個令大家痴線？
我覺得話人囤無用㗎喎
一月頭已經吹風叫人買 我一月（其實十月已經有）帶到依家 一月頭我行街 十個有八個唔信邪 無人帶 好啦 到依家啦 一個二個無又爭住屌之後屌返人囤

一個post睇盡人性，同埋大部分連登仔根本同班阿婆搶廁紙無分別

我十二月尾一月頭開始買
問人要唔要個個都話我on9 買咁多
到搶唔到就屌人囤貨
自己唔撚睇新聞冇警覺性唔屌下自己先

美金定港紙呀

話人囤個啲問下自己一月頭有冇帶開先啦十月個時都唔慌有帶啦

支那人邏輯
你好心提佢買罩佢唔信你
到冇罩賣就話你囤貨煽動人買哂

淨返7個 等死

不嬲冒住比狗捉風險帶
一月搭車有帶
長期買開罩有次見到有支那人大手掃貨就知唔對路
加上連登吹到天水圍300蚊盒n95
所以入多d

根本一月頭大陸都爆到仆晒街啦
唔係仲相信政府啊

幾時買？我兩個星期前買好快ship咗

4000塊 分左比差唔多8家人

唔好死
買住d cheap野頂住先
美孚有藥房$180美國貨50隻
我上美國supplier訂連運費都要$140，佢算係可以接受

屌 我成個十月帶撚到十一月 帶撚到心灰意冷個時條街無人帶㗎屌一月頭先日日帶返 去台灣買咗十盒仲比人笑洗咪咁

三個人 七盒

二月份成家人都冇點出過街一盒都未用完

邊間藥房係咪萬事達金鋪對面

其實有人囤口罩
係好事
有咩事問佢拎
我得返盒半

美金

萬事達

前兩日喺美森訂咗lv 2都係2xx蚊港幣
間唔中會放d出黎

貴過香港
去carousell ASTM 3都唔使呢個價

amazon 自己定 3rd party

ching 點捕到的

我屌撚柒哂所有 收藏勁撚多但又用唔晒嘅自私撚 見一個手撕一個

third party
不過我訂過third party好多次都冇咩伏
成日睇囉 冇咩秘訣

一盒for自己，唔係日日出街

卓悅都有 不過要食骨 但都好過炒價
日日放係到無人買

真
我係12月中
已經提身邊人買定消毒用品口罩呢d抗疫用品
最尾得一個朋友聽我講 仲一齊夾訂口罩
其他人仲話我使乜咁驚 急乜7 囤黎做咩
遲d實有呢d野買嘅

其實我一直都有買口罩嘅習慣 特別係蒙面法個排
間唔中都帶住去街 對抗政權
屋企實有100個左右所以我都唔會太急

到1月後 過年啦
開始嚴重先黎問我有無口罩多
話佢地撲唔到口罩
讓咗5 6盒俾佢地
其餘同屋企人一齊用

屋企人又係一開始又話唔驚又乜
宜家咪又係一樣驚到瀨屎

呢水係大貨，係1月尾訂落
之後就冇
岩價就入
不過面膜做骨真係on9

我都係見到連登講，又好似真係驚驚地
即刻上網訂左5盒，再叫老母睇下藥房，果陣仲係50$一盒，即掃多兩盒，所以新年嗰排無咁騰雞，仲讓左2盒俾朋友共渡難關

同話自己買咗廿包米四十條厠紙然後隔離左右個個都買唔到有咩分別

自私撚死全家啦

笑死成班買唔到就話人囤積
而家拎出黎賣呀？
四人家庭有1000個都正常啦

我買1000個7個人用，今日俾人鬧仆街

前兩日再訂咗啦
話星期一到而家都未ship 好擔心cut單
有一單已經cut左

我地會唔會同一隻😂

係架 carousell要一盒盒買
想一次過買唔洗煩姐
其實夠用既 想keep多少少

其實你想點？ 屌完人可以變口罩？ 諗吓點解決問題啦

由六月開始點都有幾盒啦
再講武漢肺炎由12月開始傳左好耐
我12月開始已經帶口罩出街
到今時今日仲缺口罩既人其實係抵死

其實4人1000隻只係夠挨5個月，
算多但諗真啲其實麻麻地夠

都係果句，邊個知道幾時完？

早過你買就屌返人囤積
你會唔會屌誠哥係咁買地 搞到你地無得買
自撚私

一個月用量，好心你印尼sensi都掃多七八盒返去啦，遲D係無口罩賣都似。

大家咁多既

between
日本plan緊禁運
fc ed

睇新加坡、馬拉、泰國狀況，貌似捱到六七月應該甩難，即有五六個月貨會穩陣少少

幾間出口罩大鋪都無再出平口罩，得番日韓貨，韓國已經封晒，日本下周封埋，本地開足馬力都係幾十萬一日。仲有樣大鑊，美國缺n95兩億幾，大陸n95原料斷貨。
唔係醫護就自己換返普通口罩，留返比醫護啦。

挨到成個三月only

Same bro
入嚟見到呢個post睇到咁多人有10幾盒口罩
對比起幾星期前，連登好多會員都話得返好少口罩
我得一盒係咪我問題
網購、門市都搶唔贏人

十二月一月頭睇到新聞就即刻買多一盒，諗住之後可以再入貨
點知柒咗，宜家再買唔到

12隻 一個人用

返工食飯都要換啦